正呀屌你，衛蘭有新歌啦

把聲好好j

我要愛情不需要登對不需得你允許

你有老婆點解要溝我

聽出耳油

頭幾句以為講緊飛雞

陳靜格格

美中不足係同驗傷一樣冇intro

好想聽佢唱live

等佢出CD
Janicebb

差d

認真，唔知首歌想表達d 乜野

填詞：陳詠謙

好聽

靚聲 無敵

陳詠謙的用詞真係好核突

纏住吻住cream cheese點綴我嗎

岩音就當填詞既佼佼者

d歌詞好膚淺好冇深度

第一句以為小塵埃既歌 把聲好似